認真有冇人做gym個彈成日留意隔離個個

屌係咪轉機

畀心機<3

留意自己=gay
留意人地=gay
咩都唔留意=gay
結論：做gym好gay

我成一留意啲180以上大隻嘅

有
通常係舉鐵一路要叫出聲果啲撚屌
睇下佢係咪黐線